請改囗號 不是要解散警隊 不是要獨立調查 而係要問罪問責

老實說，香港人亂送頭抵死，更加之抵死是嗌每一句口號都係錯。口號錯誤，行動自然錯誤。最近興起的「解散警隊」錯到離撚晒譜。解散了誰來頂替呢？解放軍入城囉，深圳武警、城管囉。如同偽港獨要取消「基本法」一樣。取消《基本法》咪行中華人民共和國憲法和法律囉。

正確來講，《基本法》是要修改，以達致香港建國。同理，警隊是要問罪，而不是解散。應該整頓警政，改革警隊。將警察降格並正名為差役，剝奪一般前線差人持槍權力，立法限制差役當局權力。另外，特設人道罪行法庭及檢察局，專責將警隊由上至下逐一調查審問定罪，有意離職或需要退休，則優先處理。未接受調查者，一律帶罪執勤負責香港日常治安。

故此，應該是嗌「審判警察 問罪問責」，「清算差人 擄掠姦淫」「皇天擊殺 香港警察」更佳。

#審判警察問罪問責
#清算差人擄掠姦淫
#皇天擊殺香港警察

其他都冇乜意見
皇天擊殺哩啲戇鳩口號就算啦

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

太空泛，聽完只有一句：咁即係點？

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

轉口號

沒大台 就係咁